老闆比人偷野 第一時間捉左幾個嫌疑犯

一個姓郭 一個姓鄺 一個姓莊 一個姓邱
請問邊個有偷左野？

三頁開估
*答中但理由唔中都唔當啱

久休復出 睇下大家諗唔諗到

鄺潔楹

關呢條矮撚事

即係中？

唔中 唔係佢

郭恒大

莊恒管

李斯

錯

如果答啱個人但理由唔啱我都會話錯
因為唔想太簡單

邱

莊
因為johnny depp

錯 但幾有創意

查漢

藍田人氣王

全部都錯

莊？

打斧頭？

姓莊點解打斧頭

李斯 輕鬆 謝謝大家

莊
因為莊私拿
佢私自拿走咗嘢 仲唔係偷嘢?

邱

佢叫邱班景

郭
郭賊 國策

幾有創意

秒咗就認

莊
阿sir查案唔洗你教

唔啱 我個答案係四個字

因為得姓“莊”冇斧頭邊，重唔係打左斧頭？

講完我都覺得自己好爛...

你講完我先發覺另外三個姓係斧頭邊

秒

捉賊拿莊

如果樓主個答案差過邱班景同莊私拿請退出連登

好高汁

真

呢個答案幾ok喎

高汁

easy money

扮乜閪

實差過放心，樓豬潛緊

為免啲仆街混水摸魚以為自己啲答案好撚搞笑好撚正確搞爛個post我決定直接開估啦
答案係姓莊
因為聖莊士東（姓莊stolen）
輕鬆 多謝各位

打斧頭定食夾棍啊

stolen 係英文既偷
唔識就查字典啦 哈哈哈

今次OK 80分

你食屎啦屌你老母

推

接受唔到官方答案係咁就嘈嘈閉

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為李斯唔叫李斯 同埋 反連登既連登仔 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

一個姓郭 一個姓鄺 一個姓莊 一個姓邱
請問邊個唔係警察？

莊 因為莊假狗

退出連登啦

士東 咁個能去左邊

能代表男人
即係姓莊既男人係賊

毅進仔唔識英文
Stolen點音譯都係士刀能啦
士乜撚野東低汁答案收皮啦

屌你老母，呢個正路過樓主個on9答案好多

西人講英文無咁明顯讀個尾音出黎架低能

Up乜能 因為你係男人 你up乜

大家都係玩下姐

郭家銓

算啦對人唔對事
我tvb打手呀嘛 咪唔鍾意

唔明顯就當無尾音毅進唔教英文架？
唔識就查字典啦

木鹿大王

留名等睇樓主個答案低質過呢個

????????????

樓主讀毅進？？？？？？？

惡撚到認真到個答案你話埋事咁

直接貼戴祖兒J圖效果會比較好

滿分 10 億？

Show Blocked User - 帶棗兒

仲兜你話打咗個n咪得囉

中

邱
因為邱班警
鍾意偷嘢

思覺失調添仲

仲要係200分滿分

郭
因為郭靖, 偷完野要靜雞雞/靜靜雞

屌 諗起個電話

champ?

su su su superslam
49.99

That question will be answered Sunday night

講得好好啵

一啲都唔爛

人地d答案高質過你好多喎
你都9唔撚搭8

屌你老母on99